曼迷手腳入一入黎

當年曼聯
鄙視曼城金錢足球
諷刺利物浦只能J歷史
看不起車路士的負面被動大巴足球
恥笑阿仙奴只能爭top4

現在的曼聯
花更多 最多的錢，懷冕著當年的成績，踢著大巴被動足球，希望爭到第四（但好大機會不成功）

經典語錄點可以唔backup

搬埋過黎

俾返credit利物浦街巴打